港鐵咁樣放廣告牌 係咪有心玩鄭秀文？

其他野唔見佢咁有心思

慘

對面隻腳想奶

可能佢講黑色鞋果對腳呢

不過咁大間機構 咁樣做有d小家

痴撚線

連登腳膠已經去到呢個地步